有冇人知@@呢個表情符號係咩意思

我成日俾人@@我
好想知係咩意思
求解

@@

即係aa cup

驚訝？

我係當對眼發光咁用@@

仲有冇多d解答

暈

類似呢個

無奈？

有條友叫@，@@ tag佢

對方對你著迷了

@3@

@@ 我都@@了

個人認為@@用emoji去translate會係🤓

我覺得係依個

凸眼

或者有啲動畫角色 暈嘅表情

me too
其實冇咩意思的 純粹係望住你講嘢咁

@@=點睇

姐係唔撚鍾意你呀 收手啦唔好死纏

驚訝
@@